{"interaction": {"author": {"type": "user", "link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100003085509674", "avatar": "https://graph.facebook.com/100003085509674/picture", "name": "Rolando Berdejo", "id": "100003085509674"}, "created_at": "Wed, 02 Jul 2014 08:37:07 +0000", "title": "Ejecuciones de Chiitas al estilo Nazi por ISIS en Iraq (im\u00e1genes gr\u00e1ficas)", "content": "El Estado Isl\u00e1mico de Irak y el Levante (Islamic State of Iraq and Syria, o ISIS) una organizaci\u00f3n de la yihad que recientemente tom\u00f3 posesi\u00f3n de regiones al norte de Iraq y est\u00e1 avanzando hacia Bagdad, est\u00e1 circulando im\u00e1genes de sus soldados realizando ejecuciones en masa de supuestos soldados ira\u2026", "source": "Share_bookmarklet (5085647995)", "link": "http://www.facebook.com/100003085509674_587180641394781", "subtype": "link", "received_at": 1404290361.1211, "type": "facebook", "id": "1e401c40cec7ab80e0669f86eb9dc3dc", "tags": ["tab9"], "schema": {"version": 3}}, "language": {"confidence": 99, "tag": "es", "tag_extended": "es"}, "links": {"url": [""], "created_at": ["Wed, 02 Jul 2014 08:39:21 +0000"], "code": [500], "normalized_url": [""], "title": [""]}, "enrich": {"facebook": [{"username": "rolando.berdejo", "first_name": "Rolando", "last_name": "Berdejo", "name": "Rolando Berdejo", "locale": "es_LA", "gender": "male", "link": "https://www.facebook.com/rolando.berdejo", "id": "100003085509674"}]}, "demographic": {"gender": "male"}, "facebook": {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXd-ocHrw2ANGI&w=154&h=154&url=https%3A%2F%2Fd3oilk4eevknv6.cloudfront.net%2Fnewsweb%2Fmediatools%2Fimage%2Fimage%2F000%2F000%2F328%2F648_448x256_514530319_1200x627.jpg", "description": "El Estado Isl\u00e1mico de Irak y el Levante (Islamic State of Iraq and Syria, o ISIS) una organizaci\u00f3n de la yihad que recientemente tom\u00f3 posesi\u00f3n de regiones al norte de Iraq y est\u00e1 avanzando hacia Bagdad, est\u00e1 circulando im\u00e1genes de sus soldados realizando ejecuciones en masa de supuestos soldados ira\u2026", "caption": "www.oximity.com", "created_at": "Wed, 02 Jul 2014 08:37:07 +0000", "author": {"type": "user", "link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100003085509674", "avatar": "https://graph.facebook.com/100003085509674/picture", "name": "Rolando Berdejo", "id": "100003085509674"}, "is_share": false, "application": "Share_bookmarklet", "link": "https://www.oximity.com/article/Ejecuciones-de-Chiitas-al-estilo-Nazi-2#.U7J0WXIbabQ.facebook", "source": "Share_bookmarklet (5085647995)", "type": "link", "id": "100003085509674_587180641394781", "name": "Ejecuciones de Chiitas al estilo Nazi por ISIS en Iraq (im\u00e1genes gr\u00e1ficas)"}, "salience": {"content": {"sentiment": 0}, "title": {"sentiment": 0}}}