{"demographic":{"gender":"male"},"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Google","author":{"username":"joaocmoreira1","name":"JO\u00C3O MOREIRA","id":162449383,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/3426926943/a266c27772fc56c8bfc592c74d55d291_normal.jpeg","link":"https://twitter.com/joaocmoreira1","language":"pt"},"type":"twitter","created_at":"Mon, 21 Jul 2014 22:59:07 +0000","received_at":1405983547.7471001,"content":"Imagem de sat\u00E9lite mostra local da queda do voo MH17 na Ucr\u00E2nia: 21/07/2014 16h52\u2026 http://t.co/u2sqx043JN","id":"1e4112a9e4b6af80e07455baa5f2e86e","link":"https://twitter.com/joaocmoreira1/status/491356727527219200","tags":["tab5"]},"klout":{"score":11},"language":{"tag":"pt","tag_extended":"pt","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Mon, 21 Jul 2014 22:59:08 +0000"],"hops":[["http://goo.gl/fb/R7Ebs4","http://feeds.feedburner.com/~r/blogspot/GDfDE/~3/T6_kj8hkHC8/imagem-de-satelite-mostra-local-da.html?utm_source=feedburner&utm_medium=twitter&utm_campaign=joaocmoreira1","http://joaomoreiraprofessor.blogspot.com/2014/07/imagem-de-satelite-mostra-local-da.html"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"content_type":["text/html"],"lang":["unknown"]},"normalized_url":["http://joaomoreiraprofessor.blogspot.co.uk/2014/07/imagem-de-satelite-mostra-local-da.html"],"retweet_count":[0],"title":["Imagem de sat\u00E9lite mostra local da queda do voo MH17 na Ucr\u00E2nia ~ JO\u00C3O MOREIRA ESCREVENDO, LENDO."],"url":["http://joaomoreiraprofessor.blogspot.co.uk/2014/07/imagem-de-satelite-mostra-local-da.html"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"created_at":"Mon, 21 Jul 2014 22:59:07 +0000","display_urls":["goo.gl/fb/R7Ebs4"],"domains":["goo.gl"],"filter_level":"medium","id":"491356727527219200","lang":"pt","links":["http://goo.gl/fb/R7Ebs4"],"source":"<a href=\"http://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>","text":"Imagem de sat\u00E9lite mostra local da queda do voo MH17 na Ucr\u00E2nia: 21/07/2014 16h52\u2026 http://t.co/u2sqx043JN","user":{"name":"JO\u00C3O MOREIRA","description":"Professor, Admiro a natureza, creio em Deus, minha vida \u00E9 sustentada por Ele.","location":"ITAPEVA/SP","statuses_count":654,"followers_count":11,"friends_count":116,"screen_name":"joaocmoreira1","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/3426926943/a266c27772fc56c8bfc592c74d55d291_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/3426926943/a266c27772fc56c8bfc592c74d55d291_normal.jpeg","lang":"pt","listed_count":0,"id":162449383,"id_str":"162449383","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":0,"created_at":"Sat, 03 Jul 2010 18:11:52 +0000"}}}