{"demographic":{"gender":"mostly_male"},"interaction":{"author":{"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/497392607111438336/mJBB0-BD_normal.jpeg","id":2527604596,"language":"fr","link":"https://twitter.com/rousseau_logan","name":"Logan Rousseau","username":"rousseau_logan"},"content":"RT @lemondefr Vladimir Poutine compare le si\u00E8ge de Donetsk \u00E0 celui de Leningrad http://t.co/r4jb0rEruJ","created_at":"Sun, 31 Aug 2014 09:10:41 +0000","id":"1e430eeae257ae80e074bffcb5120056","link":"https://twitter.com/rousseau_logan/status/506006149116997632","mention_ids":[24744541],"mentions":["lemondefr"],"received_at":1409476242.1201000,"schema":{"version":3},"source":"iOS","type":"twitter","tags":["tab5"]},"klout":{"score":44},"language":{"tag":"fr","tag_extended":"fr","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Sat, 30 Aug 2014 09:26:58 +0000"],"meta":{"charset":["UTF-8"],"description":["Le pr\u00E9sident russe justifie sa politique en Ukraine au nom de la \u00AB Nouvelle Russie \u00BB, reprenant \u00E0 son compte un terme de l'\u00E9poque des tsars."],"lang":["fr"],"opengraph":[{"description":"Le pr\u00E9sident russe justifie sa politique en Ukraine au nom de la \u00AB\u00A0Nouvelle Russie\u00A0\u00BB, reprenant \u00E0 son compte un terme de l'\u00E9poque des tsars.","image":"http://s1.lemde.fr/image/2014/08/30/600x315/4479314_3_cc36_vladimir-poutine-vendredi-29-aout-lors_9aa05109300c893f2558725e6a66f4a8.jpg","image_height":"315","image_type":"image/jpeg","image_width":"600","locale":"fr_FR","site_name":"Le Monde.fr","title":"Vladimir Poutine compare le si\u00E8ge de Donetsk \u00E0 celui de Leningrad","type":"article","url":"http://www.lemonde.fr/europe/article/2014/08/30/vladimir-poutine-compare-le-siege-de-donetsk-a-celui-de-leningrad_4479281_3214.html"}],"twitter":[{"card":"summary_large_image","description":"Le pr\u00E9sident russe justifie sa politique en Ukraine au nom de la \u00AB\u00A0Nouvelle Russie\u00A0\u00BB, reprenant \u00E0 son compte un terme de l","image":"http://s1.lemde.fr/image/2014/08/30/600x315/4479314_3_cc36_vladimir-poutine-vendredi-29-aout-lors_9aa05109300c893f2558725e6a66f4a8.jpg","site":"@lemondefr","title":"Vladimir Poutine compare le si\u00E8ge de Donetsk \u00E0 celui de Leningrad","url":"http://www.lemonde.fr/europe/article/2014/08/30/vladimir-poutine-compare-le-siege-de-donetsk-a-celui-de-leningrad_4479281_3214.html"}]},"normalized_url":["http://lemonde.fr/europe/article/2014/08/30/vladimir-poutine-compare-le-siege-de-donetsk-a-celui-de-leningrad_4479281_3214.html"],"title":["Vladimir Poutine compare le si\u00E8ge de Donetsk \u00E0 celui de Leningrad"],"url":["http://www.lemonde.fr/europe/article/2014/08/30/vladimir-poutine-compare-le-siege-de-donetsk-a-celui-de-leningrad_4479281_3214.html"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"created_at":"Sun, 31 Aug 2014 09:10:41 +0000","display_urls":["lemonde.fr/europe/article\u2026"],"domains":["lemonde.fr"],"filter_level":"medium","id":"506006149116997632","lang":"fr","links":["http://www.lemonde.fr/europe/article/2014/08/30/vladimir-poutine-compare-le-siege-de-donetsk-a-celui-de-leningrad_4479281_3214.html"],"mention_ids":[24744541],"mentions":["lemondefr"],"source":"<a href=\"http://www.apple.com\" rel=\"nofollow\">iOS</a>","text":"RT @lemondefr Vladimir Poutine compare le si\u00E8ge de Donetsk \u00E0 celui de Leningrad http://t.co/r4jb0rEruJ","user":{"created_at":"Sun, 04 May 2014 08:50:41 +0000","description":"A man may die, nations may rise and fall, but an idea lives on #JFK. L1 Droit \u00E0 Rennes 1 #PS #SocialD\u00E9mocrate #F\u00E9d\u00E9raliste","favourites_count":96,"followers_count":227,"friends_count":427,"geo_enabled":true,"id":2527604596,"id_str":"2527604596","lang":"fr","listed_count":2,"name":"Logan Rousseau","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/497392607111438336/mJBB0-BD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/497392607111438336/mJBB0-BD_normal.jpeg","screen_name":"rousseau_logan","statuses_count":2389,"time_zone":"Paris","utc_offset":7200,"verified":false}}}