{"demographic":{"gender":"female"},"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"SharedBy","author":{"username":"LivingTruth","name":"vida espa\u00F1olas","id":137036095,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/850852435/photo_0017_normal.jpg","link":"https://twitter.com/LivingTruth","language":"es"},"type":"twitter","created_at":"Sun, 29 Jun 2014 18:37:22 +0000","received_at":1404067042.7881000,"content":"#noticias El ISIS proclama el Califato Isl\u00E1mico y nombra califa a Al Baghdadi: El Est... http://t.co/kctRHPVOyH + http://t.co/0aHaulyilu","id":"1e3ffbc684c1ad00e074b642fbe57ae0","link":"https://twitter.com/LivingTruth/status/483318322998804480","hashtags":["noticias"],"tags":["tab9"]},"klout":{"score":41},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":98},"links":{"code":[200,200],"created_at":["Sun, 29 Jun 2014 18:28:07 +0000","Sun, 29 Jun 2014 11:20:49 +0000"],"hops":[["http://shrd.by/B8dAQr","http://bit.ly/1k2Mfbe","http://www.europapress.es/internacional/noticia-isis-proclama-califato-islamico-nombra-califa-baghdadi-20140629202653.html?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"],["http://shrd.by/aMkwjt","http://dld.bz/-tws"]],"meta":{"charset":["UTF-8","UTF-8"],"content_type":["text/html","text/html"],"description":["El Estado Isl\u00E1mico de Irak y Siria (ISIS) ha proclamado el Califato Isl\u00E1mico y ha nombrado califa a su l\u00EDder, Ab\u00FA Bakr al Baghdadi. La nueva organizaci\u00F3n se...","Consulte nuestras publicaciones en l\u00EDnea: Curso de Biblia, articulos, folletos, programas, sermones\u2026"],"keywords":[[],["mundo manana","mundo de manana","iglesia del dios viviente","iglesia de dios","religion","dios","biblia","living church of god","church of god","cog","lcg","lcog","idv","mdd","lcn","tw","tomorrow's world","ames","hernandez","armstrong","meredith","ogwyn","winnail","jesus","cristo","jesucristo","cristiano","mandamientos","fiestas santas","sabado"]],"lang":["es","spanish"],"opengraph":[{"url":"http://www.europapress.es/internacional/noticia-isis-proclama-califato-islamico-nombra-califa-baghdadi-20140629202653.html"},{"url":"http://www.mundomanana.org/","title":"","image":"","description":"","author":"El Mundo de Ma\u00F1ana"}]},"normalized_url":["http://europapress.es/internacional/noticia-isis-proclama-califato-islamico-nombra-califa-baghdadi-20140629202653.html","http://mundomanana.org"],"retweet_count":[0,0],"title":["El ISIS proclama el Califato Isl\u00E1mico y nombra califa a Al Baghdadi","El Mundo de Ma\u00F1ana - Inicio"],"url":["http://www.europapress.es/internacional/noticia-isis-proclama-califato-islamico-nombra-califa-baghdadi-20140629202653.html","http://www.mundomanana.org/"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"created_at":"Sun, 29 Jun 2014 18:37:22 +0000","display_urls":["shrd.by/B8dAQr","shrd.by/aMkwjt"],"domains":["shrd.by"],"filter_level":"medium","hashtags":["noticias"],"id":"483318322998804480","lang":"es","links":["http://shrd.by/B8dAQr","http://shrd.by/aMkwjt"],"source":"<a href=\"http://www.sharedby.co\" rel=\"nofollow\">SharedBy</a>","text":"#noticias El ISIS proclama el Califato Isl\u00E1mico y nombra califa a Al Baghdadi: El Est... http://t.co/kctRHPVOyH + http://t.co/0aHaulyilu","user":{"name":"vida espa\u00F1olas","url":"http://www.mundomanana.org/","description":"Aqu\u00ED est\u00E1 la verdad notable sobre los acontecimientos del mundo de hoy y lo que suceder\u00E1 en el futuro.","statuses_count":44362,"followers_count":10332,"friends_count":110,"screen_name":"LivingTruth","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/850852435/photo_0017_normal.jpg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/850852435/photo_0017_normal.jpg","lang":"es","time_zone":"Quito","utc_offset":-18000,"listed_count":16,"id":137036095,"id_str":"137036095","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":4,"created_at":"Sun, 25 Apr 2010 16:02:40 +0000"}}}