{"demographic":{"gender":"male"},"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Twitter Web Client","author":{"username":"PapaAguiar","name":"Ricardo Aguiar Q.","id":790361820,"avatar":"http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png","link":"https://twitter.com/PapaAguiar","language":"es"},"type":"twitter","created_at":"Tue, 05 Aug 2014 13:43:37 +0000","received_at":1407246217.9449999,"content":"RT @gomez_jn: Israel confirma que ya retir\u00F3 sus tropas de Gaza. As\u00ED ha quedado el este de Rafah. http://t.co/VOPrUaw7eH","id":"1e41ca680434aa80e074fd2dfa2a7292","link":"https://twitter.com/PapaAguiar/status/496652749850025984","mentions":["gomez_jn"],"mention_ids":[220696831],"tags":["tab8"]},"klout":{"score":35},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":98},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"id":"496652749850025984","retweet":{"text":"Israel confirma que ya retir\u00F3 sus tropas de Gaza. As\u00ED ha quedado el este de Rafah. http://t.co/VOPrUaw7eH","id":"496652749850025984","user":{"name":"Ricardo Aguiar Q.","description":"M\u00E9dico y Padre.","statuses_count":4546,"followers_count":347,"friends_count":684,"screen_name":"PapaAguiar","profile_image_url":"http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png","profile_image_url_https":"https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png","lang":"es","listed_count":0,"id":790361820,"id_str":"790361820","geo_enabled":true,"verified":false,"favourites_count":14,"created_at":"Wed, 29 Aug 2012 23:30:49 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>","count":276,"created_at":"Tue, 05 Aug 2014 13:43:37 +0000","mentions":["gomez_jn"],"mention_ids":[220696831],"media":[{"id":496579426499317760,"id_str":"496579426499317760","media_url":"http://pbs.twimg.com/media/BuQ0W39CUAAJjfU.jpg","media_url_https":"https://pbs.twimg.com/media/BuQ0W39CUAAJjfU.jpg","url":"http://t.co/VOPrUaw7eH","display_url":"pic.twitter.com/VOPrUaw7eH","expanded_url":"http://twitter.com/gomez_jn/status/496579428319649792/photo/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}],"filter_level":"low","lang":"es"},"retweeted":{"id":"496579428319649792","user":{"name":"Juan G\u00F3mez","url":"http://internacional.elpais.com/autor/juan_gomez/a/","description":"Corresponsal de EL PA\u00CDS en Oriente Pr\u00F3ximo/ Middle East correspondent for EL PAIS. En Berl\u00EDn ten\u00EDa un blog: http://blogs.elpais.com/berlin/","location":"Gaza","statuses_count":2700,"followers_count":22441,"friends_count":201,"screen_name":"gomez_jn","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/472717462228570112/o9S7pFDP_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/472717462228570112/o9S7pFDP_normal.jpeg","lang":"de","time_zone":"Berlin","utc_offset":7200,"listed_count":355,"id":220696831,"id_str":"220696831","geo_enabled":true,"verified":false,"favourites_count":5,"created_at":"Sun, 28 Nov 2010 15:38:58 +0000"},"source":"<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>","created_at":"Tue, 05 Aug 2014 08:52:16 +0000"}}}