{"demographic":{"gender":"male"},"interaction":{"author":{"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/1263359512/180494_191541184201974_100000382821849_571946_5379995_n_normal.jpg","id":241215423,"language":"es","link":"https://twitter.com/FELIPEROURAC","name":"Felipe de J Roura C.","username":"FELIPEROURAC"},"content":"RT @el_pais: Ucrania y los rebeldes firman crear una zona desmilitarizada, pero a\u00FAn hay disparos en Donetsk http://t.co/hHcl71NWDl http://t.co/pzSRtIdkIE","created_at":"Sat, 20 Sep 2014 15:23:15 +0000","id":"1e440da0a6e3a380e074735e4fd82740","link":"https://twitter.com/FELIPEROURAC/status/513347664638144512","mention_ids":[7996082],"mentions":["el_pais"],"received_at":1411226595.7017000,"schema":{"version":3},"source":"Twitter Web Client","type":"twitter","tags":["tab5"]},"klout":{"score":28},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Sat, 20 Sep 2014 14:57:42 +0000"],"hops":[["http://cort.as/Gyi2"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"description":["El primer acuerdo concreto para congelar combates no impide que sigan los disparos de artiller\u00EDa sobre Donetsk"],"keywords":[["ucrania","rebelde","firmar","creaci\u00F3n","zona","desmilitarizar","primer","acuerdo","concreto","congelar","combate","frenar","disparo","donetsk"]],"lang":["es"],"opengraph":[{"description":"El primer acuerdo concreto para congelar combates no impide que sigan los disparos de artiller\u00EDa sobre Donetsk","image":"http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2014/09/20/actualidad/1411224173_005099_1411224596_noticia_normal.jpg","site_name":"EL PA\u00CDS","title":"Ucrania y los rebeldes firman la creaci\u00F3n de una zona desmilitarizada","type":"article","url":"http://internacional.elpais.com/internacional/2014/09/20/actualidad/1411224173_005099.html"}],"twitter":[{"card":"summary","site":"@el_pais"}]},"normalized_url":["http://internacional.elpais.com/internacional/2014/09/20/actualidad/1411224173_005099.html"],"title":["Ucrania y los rebeldes firman la creaci\u00F3n de una zona desmilitarizada | Internacional | EL PA\u00CDS"],"url":["http://internacional.elpais.com/internacional/2014/09/20/actualidad/1411224173_005099.html"]},"salience":{"content":{"sentiment":-3}},"twitter":{"id":"513347664638144512","retweet":{"count":13,"created_at":"Sat, 20 Sep 2014 15:23:15 +0000","display_urls":["cort.as/Gyi2"],"domains":["cort.as"],"filter_level":"low","id":"513347664638144512","lang":"es","links":["http://cort.as/Gyi2"],"media":[{"display_url":"pic.twitter.com/pzSRtIdkIE","expanded_url":"http://twitter.com/el_pais/status/513347069105696768/photo/1","id":513347067930886145,"id_str":"513347067930886145","media_url":"http://pbs.twimg.com/media/Bx_GcD6CQAEsk_g.jpg","media_url_https":"https://pbs.twimg.com/media/Bx_GcD6CQAEsk_g.jpg","sizes":{"large":{"h":298,"resize":"fit","w":560},"medium":{"h":298,"resize":"fit","w":560},"small":{"h":180,"resize":"fit","w":340},"thumb":{"h":150,"resize":"crop","w":150}},"type":"photo","url":"http://t.co/pzSRtIdkIE"}],"mention_ids":[7996082],"mentions":["el_pais"],"source":"<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>","text":"Ucrania y los rebeldes firman crear una zona desmilitarizada, pero a\u00FAn hay disparos en Donetsk http://t.co/hHcl71NWDl http://t.co/pzSRtIdkIE","user":{"created_at":"Fri, 21 Jan 2011 18:52:19 +0000","description":"Economista de la UNAM con Maestr\u00EDa en Econom\u00EDa en la U.R.S.S. Analista sociopolitico y econ\u00F3mico de coyuntura. Dem\u00F3crata liberal.","favourites_count":6,"followers_count":338,"friends_count":415,"geo_enabled":false,"id":241215423,"id_str":"241215423","lang":"es","listed_count":4,"location":"M\u00E9xico, D.F.","name":"Felipe de J Roura C.","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/1263359512/180494_191541184201974_100000382821849_571946_5379995_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1263359512/180494_191541184201974_100000382821849_571946_5379995_n_normal.jpg","screen_name":"FELIPEROURAC","statuses_count":15374,"time_zone":"Mountain Time (US & Canada)","url":"http://www.facebook.com/feliperouracastilla","utc_offset":-21600,"verified":false}},"retweeted":{"created_at":"Sat, 20 Sep 2014 15:20:53 +0000","id":"513347069105696768","source":"<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>","user":{"created_at":"Mon, 06 Aug 2007 16:20:09 +0000","description":"Las noticias globales m\u00E1s relevantes y la \u00FAltima hora en espa\u00F1ol, por los periodistas de EL PA\u00CDS. Para informarse y conversar.","favourites_count":0,"followers_count":3409600,"friends_count":534,"geo_enabled":false,"id":7996082,"id_str":"7996082","lang":"es","listed_count":43803,"location":"Madrid","name":"EL PAIS","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/2280628635/c29umtfdnifacgqkqibr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/2280628635/c29umtfdnifacgqkqibr_normal.jpeg","screen_name":"el_pais","statuses_count":138405,"time_zone":"Madrid","url":"http://www.elpais.com","utc_offset":7200,"verified":true}}}}