{"interaction": {"author": {"link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100003705480965", "type": "user", "name": "Ali G\u00fcnel", "avatar": "https://graph.facebook.com/100003705480965/picture", "id": "100003705480965"}, "created_at": "Sun, 15 Jun 2014 00:11:45 +0000", "title": "Antioche Orantes", "content": "ISIS mass executions of Shias and Iraqi soldiers dressed as civilians,\nI\u015e\u0130D'in ellerini arkadan ba\u011flad\u0131\u011f\u0131 \u015eiileri,ve \u00fcniformalar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karm\u0131\u015f Irak askerlerini infaz etmesinin,toplu katliamlar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri gelmeye ba\u015flad\u0131.(Sivilleri ve bir halk\u0131 mezhepleri dolay\u0131s\u0131yla katletmek insanl\u0131k ve sava\u015f su\u00e7udur,zaman a\u015f\u0131m\u0131 da yoktur!)Bu katliam ve infazlara ''S\u00fcnni Devrim'' diyenler.\nS\u00dcNN\u0130 DEVR\u0130M\u0130N\u0130Z KUTLU OLSUN...........", "subtype": "link", "link": "http://www.facebook.com/100003705480965_495389770594535", "source": "Status (25554907596)", "received_at": 1402791170.5744, "type": "facebook", "id": "1e3f421a294ba680e066dbc7460497bc", "tags": ["tab9"], "schema": {"version": 3}}, "language": {"confidence": 81, "tag": "tr", "tag_extended": "tr"}, "links": {"code": [200], "normalized_url": ["https://facebook.com/antioche.orantes/posts/645475572201450"], "title": ["ISIS mass executions of Shias and Iraqi... - Antioche Orantes | Facebook"], "url": ["https://www.facebook.com/antioche.orantes/posts/645475572201450"], "created_at": ["Sun, 15 Jun 2014 00:12:52 +0000"], "meta": {"lang": ["en"], "charset": ["UTF-8"], "description": ["ISIS mass executions of Shias and Iraqi soldiers dressed as civilians,I\u015e\u0130D&#039;in ellerini arkadan ba\u011flad\u0131\u011f\u0131 \u015eiileri,ve \u00fcniformalar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karm\u0131\u015f Irak..."], "content_type": ["text/html"]}, "retweet_count": [0]}, "enrich": {"facebook": [{"username": "ali.gunel.5", "first_name": "Ali", "last_name": "G\u00fcnel", "name": "Ali G\u00fcnel", "locale": "de_DE", "gender": "male", "link": "https://www.facebook.com/ali.gunel.5", "id": "100003705480965"}]}, "demographic": {"gender": "mostly_male"}, "facebook": {"picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t1.0-9/p100x100/10455322_645471658868508_6080470526033487635_n.jpg", "description": "ISIS mass executions of Shias and Iraqi soldiers dressed as civilians,\nI\u015e\u0130D'in ellerini arkadan ba\u011flad\u0131\u011f\u0131 \u015eiileri,ve \u00fcniformalar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karm\u0131\u015f Irak askerlerini infaz etmesinin,toplu katliamlar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri gelmeye ba\u015flad\u0131.(Sivilleri ve bir halk\u0131 mezhepleri dolay\u0131s\u0131yla katletmek insanl\u0131k ve sava\u015f su\u00e7udur,zaman a\u015f\u0131m\u0131 da yoktur!)Bu katliam ve infazlara ''S\u00fcnni Devrim'' diyenler.S\u00dcNN\u0130  DEVR\u0130M\u0130N\u0130Z KUTLU OLSUN...........", "author": {"link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100003705480965", "type": "user", "name": "Ali G\u00fcnel", "avatar": "https://graph.facebook.com/100003705480965/picture", "id": "100003705480965"}, "created_at": "Sun, 15 Jun 2014 00:11:45 +0000", "application": "Status", "link": "https://www.facebook.com/antioche.orantes/posts/645475572201450", "source": "Status (25554907596)", "message": "ISIS mass executions of Shias and Iraqi soldiers dressed as civilians,\nI\u015e\u0130D'in ellerini arkadan ba\u011flad\u0131\u011f\u0131 \u015eiileri,ve \u00fcniformalar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karm\u0131\u015f Irak askerlerini infaz etmesinin,toplu katliamlar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri gelmeye ba\u015flad\u0131.(Sivilleri ve bir halk\u0131 mezhepleri dolay\u0131s\u0131yla katletmek insanl\u0131k ve sava\u015f su\u00e7udur,zaman a\u015f\u0131m\u0131 da yoktur!)Bu katliam ve infazlara ''S\u00fcnni Devrim'' diyenler.\nS\u00dcNN\u0130 DEVR\u0130M\u0130N\u0130Z KUTLU OLSUN...........", "type": "link", "id": "100003705480965_495389770594535", "name": "Antioche Orantes"}}