{"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Twitter for Android","author":{"username":"G_DeLaMontagne","name":"GDLM","id":540988658,"avatar":"http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png","link":"http://twitter.com/G_DeLaMontagne","language":"fr"},"type":"twitter","created_at":"Tue, 10 Jun 2014 09:15:51 +0000","received_at":1402391751.9019001,"content":"RT @DoNoT3sk: Je ne sais pas vous, mais la prise de contr\u00F4le de #Mosul par l'#ISIS en Irak. C'est \u00E9norme, c'est gros et \u00E7a va faire mal.","id":"1e3f07fd10c3ad80e0744d23e45df398","link":"http://twitter.com/G_DeLaMontagne/status/476291643516403712","mentions":["DoNoT3sk"],"hashtags":["Mosul","ISIS"],"tags":["tab9"]},"klout":{"score":17},"language":{"tag":"fr","tag_extended":"fr","confidence":99},"salience":{"content":{"sentiment":-5}},"twitter":{"id":"476291643516403712","retweet":{"text":"Je ne sais pas vous, mais la prise de contr\u00F4le de #Mosul par l'#ISIS en Irak. C'est \u00E9norme, c'est gros et \u00E7a va faire mal.","id":"476291643516403712","user":{"name":"GDLM","statuses_count":692,"followers_count":40,"friends_count":315,"screen_name":"G_DeLaMontagne","profile_image_url":"http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png","profile_image_url_https":"https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png","lang":"fr","time_zone":"Paris","utc_offset":7200,"listed_count":0,"id":540988658,"id_str":"540988658","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":0,"created_at":"Fri, 30 Mar 2012 17:25:14 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>","count":1,"created_at":"Tue, 10 Jun 2014 09:15:51 +0000","mentions":["DoNoT3sk"],"hashtags":["Mosul","ISIS"],"filter_level":"low","lang":"fr"},"retweeted":{"id":"476290878760566784","user":{"name":"DoNoT3sk","location":"Everywhere","statuses_count":35476,"followers_count":978,"friends_count":964,"screen_name":"DoNoT3sk","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/458700143240290304/kIALbUwC_normal.png","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/458700143240290304/kIALbUwC_normal.png","lang":"fr","time_zone":"London","utc_offset":3600,"listed_count":23,"id":168440343,"id_str":"168440343","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":364,"created_at":"Mon, 19 Jul 2010 09:47:21 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>","created_at":"Tue, 10 Jun 2014 09:12:49 +0000"}}}