{"demographic":{"gender":"male"},"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Twitter Web Client","author":{"username":"Al_terado","name":"Alter Ado","id":825966516,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/494580819218804736/N3wYW_Te_normal.png","link":"https://twitter.com/Al_terado","language":"es"},"type":"twitter","created_at":"Sun, 03 Aug 2014 16:04:57 +0000","received_at":1407081897.5490000,"content":"RT @Larissacostas: Las \u00FAltimas 24 horas el personal de los hospitales en Najjar y Rafah han recibido llamadas an\u00F3nimas alert\u00E1ndolos de ataques inminentes","id":"1e41b27e9e91aa80e074e3995848a376","link":"https://twitter.com/Al_terado/status/495963540537507840","mentions":["Larissacostas"],"mention_ids":[113035227],"tags":["tab8"]},"klout":{"score":49},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":99},"salience":{"content":{"sentiment":-4}},"twitter":{"id":"495963540537507840","retweet":{"text":"Las \u00FAltimas 24 horas el personal de los hospitales en Najjar y Rafah han recibido llamadas an\u00F3nimas alert\u00E1ndolos de ataques inminentes","id":"495963540537507840","user":{"name":"Alter Ado","description":"Ciudadano Proguesista, y Republicano. Cansado de que monarqu\u00EDa, politicos, banqueros y empresarios nos saqueen y esclavicen. #Podemos.","location":"#Espa\u00F1a","statuses_count":20436,"followers_count":428,"friends_count":804,"screen_name":"Al_terado","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/494580819218804736/N3wYW_Te_normal.png","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/494580819218804736/N3wYW_Te_normal.png","lang":"es","time_zone":"Athens","utc_offset":10800,"listed_count":2,"id":825966516,"id_str":"825966516","geo_enabled":true,"verified":false,"favourites_count":6293,"created_at":"Sat, 15 Sep 2012 21:13:07 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>","count":5,"created_at":"Sun, 03 Aug 2014 16:04:57 +0000","mentions":["Larissacostas"],"mention_ids":[113035227],"filter_level":"low","lang":"es"},"retweeted":{"id":"495961266037731328","user":{"name":"Larissa Costas","url":"http://lahuellafertildealiprimera.wordpress.com/","description":"Lo m\u00E1s hermoso de mi lengua es que antes del verbo siempre est\u00E1 Ch\u00E1vez","location":"La noticia rebelde","statuses_count":54417,"followers_count":27100,"friends_count":1564,"screen_name":"Larissacostas","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/478313937679962112/oYfAbero_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/478313937679962112/oYfAbero_normal.jpeg","lang":"es","time_zone":"Quito","utc_offset":-18000,"listed_count":171,"id":113035227,"id_str":"113035227","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":412,"created_at":"Wed, 10 Feb 2010 13:54:17 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>","created_at":"Sun, 03 Aug 2014 15:55:55 +0000"}}}