{"interaction":{"author":{"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/437350171710480385/DK67mbJQ_normal.jpeg","id":476336239,"language":"es","link":"https://twitter.com/Dime_Ramirito","name":"ReEpEtAa_PaAnChiTo^","username":"Dime_Ramirito"},"content":"Misi\u00F3n 'heroica' rescata Yazidis que hu\u00EDan desesperados de ISIS http://t.co/i7s9cdiAHl","created_at":"Sat, 16 Aug 2014 14:48:11 +0000","id":"1e4255457e40a780e07473b9e9851624","link":"https://twitter.com/Dime_Ramirito/status/500655264412876800","received_at":1408200491.5968001,"schema":{"version":3},"source":"dlvr.it","type":"twitter","tags":["tab7"]},"klout":{"score":40},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Sat, 16 Aug 2014 14:48:07 +0000"],"hops":[["http://dlvr.it/6dLfVF","http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/16/mision-heroica-rescata-yazidis-que-huian-desesperados-de-isis/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"description":["(CNN) -- El rostro de Aziza, de 15 a\u00F1os de edad, lo dice todo. Con su boca entreabierta, las l\u00E1grimas caen por su rostro mientras mira alrededor en el interior de un helic\u00F3ptero con la confusi\u00F3n en sus ojos. Est\u00E1 completamente exhausta, abrumada por la emoci\u00F3n."],"keywords":[["barack obama","estados unidos","iraq","noticias","dana ford","josh levs"]],"lang":["en"],"opengraph":[{"description":"(CNN) -- El rostro de Aziza, de 15 a\u00F1os de edad, lo dice todo. Con su boca entreabierta, las l\u00E1grimas caen por su rostro mientras mira alrededor en el interior de un helic\u00F3ptero con la confusi\u00F3n en sus ojos. Est\u00E1 completamente exhausta, abrumada por la emoci\u00F3n.","image":"http://i2.cdn.turner.com/cnn/dam/assets/111102125227-cnnee-logo-story-top.jpg","title":"Misi\u00F3n 'heroica' rescata Yazidis que hu\u00EDan desesperados de ISIS","type":"article","url":"http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/16/mision-heroica-rescata-yazidis-que-huian-desesperados-de-isis/"}]},"normalized_url":["http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/16/mision-heroica-rescata-yazidis-que-huian-desesperados-de-isis"],"title":["Misi\u00F3n 'heroica' rescata Yazidis que hu\u00EDan desesperados de ISIS \u2013 CNN en Espa\u00F1ol: Ultimas Noticias de Estados Unidos, Latinoam\u00E9rica y el Mundo, Opini\u00F3n y Videos - CNN.com Blogs"],"url":["http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/16/mision-heroica-rescata-yazidis-que-huian-desesperados-de-isis/"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"created_at":"Sat, 16 Aug 2014 14:48:11 +0000","display_urls":["dlvr.it/6dLfVF"],"domains":["dlvr.it"],"filter_level":"medium","id":"500655264412876800","lang":"es","links":["http://dlvr.it/6dLfVF"],"source":"<a href=\"http://dlvr.it\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>","text":"Misi\u00F3n 'heroica' rescata Yazidis que hu\u00EDan desesperados de ISIS http://t.co/i7s9cdiAHl","user":{"created_at":"Sat, 28 Jan 2012 01:18:30 +0000","description":"\u00BB\u00BB\u0455\u03B9\u0438 \u043C\u03B9\u0454\u2202\u03C3 \u03B1 \u043C\u03B9\u0455 \u0454\u0438\u0454\u043C\u03B9g\u03C3\u0455 \uFB2F\u043A \u2202\u03B9\u03C3\u0455 \u0454\u0455\u0442\u03B1 \u03C2\u03C3\u0438\u043C\u03B9g\u03C3 \uFB2F\u043A \u05E0\u0454\u043D\u03C3\u03BD\u03B1 \u0454\u0455 \u043C\u03B9 \u03C1\u03B1\u0455\u0442\u03C3\u044F \u0438\u03B1\u2202\u03B1 \u0454\u043C f\u03B1\u2113\u0442\u03B1\u044F\u03B1 M\u0168\u0174\u0102\u0124\u017D P\u0102 \u00CA\u0139\u0139\u0102 M\u0128 M\u0102\u010E\u0158\u00CA]|I{\u2022------\u00BB\u03B1\u0438\u03B1 \u2202\u03B9\u2113\u03B9\u03B1 Para Mi Lo Eres Todo \u0492\u00D5\u0139\u0139\u00D5\u0174","favourites_count":55,"followers_count":1208,"friends_count":916,"geo_enabled":true,"id":476336239,"id_str":"476336239","lang":"es","listed_count":9,"location":"\u03C3\u044Fg\u03C5\u2113\u2113\u03C3\u0455\u03C3 \u010E\u00D5M\u0128\u0147\u0128\u0108\u0102\u0147\u00D5 ","name":"ReEpEtAa_PaAnChiTo^","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/437350171710480385/DK67mbJQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/437350171710480385/DK67mbJQ_normal.jpeg","screen_name":"Dime_Ramirito","statuses_count":135000,"time_zone":"Athens","utc_offset":10800,"verified":false}}}