{"demographic":{"gender":"female"},"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Twitter for iPhone","author":{"username":"nayeliuxgr","name":"Nayeli Gonzalez R","id":1117875696,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/3477966749/96dc8fa7467142d6e2f63073675775cb_normal.jpeg","link":"https://twitter.com/nayeliuxgr","language":"en"},"type":"twitter","created_at":"Wed, 02 Jul 2014 04:16:13 +0000","received_at":1404274573.7291999,"content":"RT @nexosmexico: ISIS cuenta ya con la posibilidad real de llevar a cabo su experimento islamista http://t.co/VA7ewCrt34","id":"1e4019f9a69aa480e0748630a35e0976","link":"https://twitter.com/nayeliuxgr/status/484188771034734593","mentions":["nexosmexico"],"mention_ids":[41851448],"tags":["tab9"]},"klout":{"score":14},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Tue, 01 Jul 2014 19:31:54 +0000"],"hops":[["http://bit.ly/TArxIU"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"content_type":["text/html"],"lang":["es"],"opengraph":[{"title":"Yihad en Irak y Siria","site_name":"Blog de la redacci\u00F3n","image":"http://redaccion.nexos.com.mx/wp-content/uploads/2014/06/medio-150x150.jpg"}]},"normalized_url":["http://redaccion.nexos.com.mx/?p=6339"],"retweet_count":[0],"title":["Yihad en Irak y Siria | Blog de la redacci\u00F3n"],"url":["http://redaccion.nexos.com.mx/?p=6339"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"id":"484188771034734593","retweet":{"text":"ISIS cuenta ya con la posibilidad real de llevar a cabo su experimento islamista http://t.co/VA7ewCrt34","id":"484188771034734593","user":{"name":"Nayeli Gonzalez R","location":"M\u00E9xico","statuses_count":131,"followers_count":25,"friends_count":108,"screen_name":"nayeliuxgr","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/3477966749/96dc8fa7467142d6e2f63073675775cb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/3477966749/96dc8fa7467142d6e2f63073675775cb_normal.jpeg","lang":"en","listed_count":0,"id":1117875696,"id_str":"1117875696","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":17,"created_at":"Thu, 24 Jan 2013 22:23:22 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>","count":2,"created_at":"Wed, 02 Jul 2014 04:16:13 +0000","mentions":["nexosmexico"],"mention_ids":[41851448],"links":["http://bit.ly/TArxIU"],"display_urls":["bit.ly/TArxIU"],"domains":["bit.ly"],"lang":"es"},"retweeted":{"id":"484124485558493184","user":{"name":"Revista Nexos","url":"http://www.nexos.com.mx","description":"Revista mensual l\u00EDder en la creaci\u00F3n y divulgaci\u00F3n de ideas referidas a la vida p\u00FAblica mexicana.","location":"M\u00E9xico","statuses_count":18177,"followers_count":179784,"friends_count":98,"screen_name":"nexosmexico","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/483822233731612673/q8UAHWAU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/483822233731612673/q8UAHWAU_normal.jpeg","lang":"es","time_zone":"Mexico City","utc_offset":-18000,"listed_count":2497,"id":41851448,"id_str":"41851448","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":0,"created_at":"Fri, 22 May 2009 16:51:28 +0000"},"source":"<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>","created_at":"Wed, 02 Jul 2014 00:00:46 +0000"}}}