{"demographic":{"gender":"unisex"},"interaction":{"author":{"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/1605184866/317399_2231860308312_1002016982_32055082_954200922_n_normal.jpg","id":188114675,"language":"pt","link":"https://twitter.com/jornaltricolor","name":"Rep\u00F3rter P\u00F3 de Arroz","username":"jornaltricolor"},"content":"Terra #Flu - Ucr\u00E2nia e separatistas de Lugansk acordam tr\u00E9gua a partir de sexta-feira http://t.co/bGPRadTAhx","created_at":"Tue, 02 Dec 2014 08:52:47 +0000","hashtags":["Flu"],"id":"1e47a009668da980e0741901261d1a22","link":"https://twitter.com/jornaltricolor/status/539703714009735168","received_at":1417510367.6656001,"schema":{"version":3},"source":"Google","type":"twitter","tags":["tab5"]},"klout":{"score":42},"language":{"tag":"pt","tag_extended":"pt","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Tue, 02 Dec 2014 08:39:09 +0000"],"hops":[["http://goo.gl/fb/s4n6iz","http://feeds.feedburner.com/~r/Terra-Rss-Fluminense/~3/6QkYt4saOl0/ucrania-e-separatistas-de-lugansk-acordam-tregua-a-partir-de-sexta-feira,b8745e971090a410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html?utm_source=feedburner&utm_medium=twitter&utm_campaign=jornaltricolor"]],"meta":{"charset":["CP1252"],"description":["Os militares ucranianos e os l\u00EDderes da autoproclamada Rep\u00FAblica Popular de Lugansk (RPL) chegaram a um acordo de um cessar-fogo total a partir da pr\u00F3xima sexta-feira na linha que separa suas..."],"lang":["pt-br"],"opengraph":[{"facebook_publisher":"https://www.facebook.com/TerraBrasil","image":"http://s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg","site_name":"Terra","title":"Ucr\u00E2nia e separatistas de Lugansk acordam tr\u00E9gua a partir de sexta-feira","type":"article","url":"http://noticias.terra.com.br/mundo/europa/,b8745e971090a410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"}],"twitter":[{"card":"summary","description":"Os militares ucranianos e os l\u00EDderes da autoproclamada Rep\u00FAblica Popular de Lugansk (RPL) chegaram a um acordo de um cessar-fogo total a partir da pr\u00F3xima sexta-feira na linha que separa suas...","site":"@TerraNoticiasBR"}]},"normalized_url":["http://noticias.terra.com.br/mundo/europa/ucrania-e-separatistas-de-lugansk-acordam-tregua-a-partir-de-sexta-feira,b8745e971090a410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"],"title":["Ucr\u00E2nia e separatistas de Lugansk acordam tr\u00E9gua a partir de sexta-feira - Terra Brasil"],"url":["http://noticias.terra.com.br/mundo/europa/ucrania-e-separatistas-de-lugansk-acordam-tregua-a-partir-de-sexta-feira,b8745e971090a410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"]},"twitter":{"created_at":"Tue, 02 Dec 2014 08:52:47 +0000","display_urls":["goo.gl/fb/s4n6iz"],"domains":["goo.gl"],"filter_level":"medium","hashtags":["Flu"],"id":"539703714009735168","lang":"pt","links":["http://goo.gl/fb/s4n6iz"],"source":"<a href=\"http://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>","text":"Terra #Flu - Ucr\u00E2nia e separatistas de Lugansk acordam tr\u00E9gua a partir de sexta-feira http://t.co/bGPRadTAhx","user":{"created_at":"Tue, 07 Sep 2010 23:33:47 +0000","description":"Informa\u00E7\u00F5es e opini\u00F5es sobre o maior e verdadeiro tricolor: Fluminense. Sigam.","favourites_count":1,"followers_count":4598,"friends_count":408,"geo_enabled":false,"id":188114675,"id_str":"188114675","lang":"pt","listed_count":63,"location":"Laranjeiras","name":"Rep\u00F3rter P\u00F3 de Arroz","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/1605184866/317399_2231860308312_1002016982_32055082_954200922_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1605184866/317399_2231860308312_1002016982_32055082_954200922_n_normal.jpg","screen_name":"jornaltricolor","statuses_count":101836,"time_zone":"Brasilia","url":"http://www.jornaltricolor.com","utc_offset":-7200,"verified":false}}}