{"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"PRO News","author":{"username":"equipeprommn","name":"PRO News","id":1727102664,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/474607947515838464/DmoLGUWp_normal.png","link":"https://twitter.com/equipeprommn","language":"en"},"type":"twitter","created_at":"Fri, 25 Jul 2014 11:31:01 +0000","received_at":1406287861.7434001,"content":"Jap\u00E3o ampliar\u00E1 san\u00E7\u00F5es contra R\u00FAssia ap\u00F3s queda do MH17 - http://t.co/36FSpqQqrd","id":"1e413ef2792ca880e074a3b7b0e450ec","link":"https://twitter.com/equipeprommn/status/492633113130831872","tags":["tab5"]},"klout":{"score":42},"language":{"tag":"pt","tag_extended":"pt","confidence":98},"links":{"code":[200],"created_at":["Fri, 25 Jul 2014 11:31:07 +0000"],"hops":[["http://goo.gl/tdtpZ7"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"content_type":["text/html"],"lang":["pt-br"]},"normalized_url":["http://equipepro.com.br/japao-ampliara-sancoes-contra-russia-apos-queda-do-mh17"],"retweet_count":[0],"title":["Jap\u00E3o ampliar\u00E1 san\u00E7\u00F5es contra R\u00FAssia ap\u00F3s queda do MH17"],"url":["http://www.equipepro.com.br/japao-ampliara-sancoes-contra-russia-apos-queda-do-mh17/"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"created_at":"Fri, 25 Jul 2014 11:31:01 +0000","display_urls":["goo.gl/tdtpZ7"],"domains":["goo.gl"],"filter_level":"medium","id":"492633113130831872","lang":"pt","links":["http://goo.gl/tdtpZ7"],"source":"<a href=\"http://www.equipepro.com.br\" rel=\"nofollow\">PRO News</a>","text":"Jap\u00E3o ampliar\u00E1 san\u00E7\u00F5es contra R\u00FAssia ap\u00F3s queda do MH17 - http://t.co/36FSpqQqrd","user":{"name":"PRO News","url":"http://www.equipepro.com.br","description":"Noticias em tempo real","statuses_count":24744,"followers_count":181,"friends_count":1542,"screen_name":"equipeprommn","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/474607947515838464/DmoLGUWp_normal.png","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/474607947515838464/DmoLGUWp_normal.png","lang":"en","time_zone":"Brasilia","utc_offset":-10800,"listed_count":0,"id":1727102664,"id_str":"1727102664","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":0,"created_at":"Wed, 04 Sep 2013 01:07:38 +0000"}}}