{"interaction":{"author":{"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/427083033003319297/EXbmDF02_normal.png","id":379481172,"language":"es","link":"https://twitter.com/OliverAlacchi","name":"Oliver Alacchi","username":"OliverAlacchi"},"content":"RT @Arq31: \u201C@CNNEEfans: Deshidrataci\u00F3n o masacre: #ISIS sitia a miles de personas en #Iraq http://t.co/PCqTQXl81a http://t.co/zVZZ6RhDJ6\u201D #Cuba.","created_at":"Thu, 14 Aug 2014 02:59:28 +0000","hashtags":["ISIS","Iraq","Cuba"],"id":"1e4235f0161aa800e074508863aca7ee","link":"https://twitter.com/OliverAlacchi/status/499752133408079872","mention_ids":[255354721,430082167],"mentions":["Arq31","CNNEEfans"],"received_at":1407985168.4654000,"schema":{"version":3},"source":"Twitter Web Client","type":"twitter","tags":["tab7"]},"klout":{"score":51},"links":{"code":[200],"created_at":["Wed, 13 Aug 2014 03:32:54 +0000"],"hops":[["http://cnn.it/1pp1Vvy"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"description":["Los yazid\u00EDes del norte de Iraq huyeron a las monta\u00F1as y ahora est\u00E1n rodeados por las fuerzas de ISIS, enfrent\u00E1ndose al hambre y la sed"],"keywords":[["noticias"]],"lang":["en"],"opengraph":[{"description":"Por Tim Lister (CNN) \u2014 Los montes Sinjar se alzan abruptamente en el desierto interminable del norte de Iraq; es una cordillera de rocas escarpadas de unos 50 kil\u00F3metros de largo que corre de este a oeste. Es desolada y ventosa, tiene unos 1.400 metros de altura y es un paisaje inh\u00F3spito.","image":"http://mexico.cnn.com/media/2014/08/11/decenas-de-familias-cruzan-la-frontera-de-iraq-con-siria-en-fishkhabur-para-huir-de-los-militantes-de-isis.jpg","title":"Deshidrataci\u00F3n o masacre: ISIS sitia a miles de personas en Iraq","type":"article","url":"http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/12/deshidratacion-o-masacre-isis-sitia-a-miles-de-personas-en-iraq/"}]},"normalized_url":["http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/12/deshidratacion-o-masacre-isis-sitia-a-miles-de-personas-en-iraq"],"title":["Deshidrataci\u00F3n o masacre: ISIS sitia a miles de personas en Iraq \u2013 CNN en Espa\u00F1ol: Ultimas Noticias de Estados Unidos, Latinoam\u00E9rica y el Mundo, Opini\u00F3n y Videos - CNN.com Blogs"],"url":["http://cnnespanol.cnn.com/2014/08/12/deshidratacion-o-masacre-isis-sitia-a-miles-de-personas-en-iraq/"]},"twitter":{"id":"499752133408079872","retweet":{"count":5,"created_at":"Thu, 14 Aug 2014 02:59:28 +0000","display_urls":["cnn.it/1pp1Vvy"],"domains":["cnn.it"],"filter_level":"low","hashtags":["ISIS","Iraq","Cuba"],"id":"499752133408079872","lang":"es","links":["http://cnn.it/1pp1Vvy"],"media":[{"display_url":"pic.twitter.com/zVZZ6RhDJ6","expanded_url":"http://twitter.com/CNNEEfans/status/499193539931422721/photo/1","id":4.9919353849697005e+17,"id_str":"499193538496966656","media_url":"http://pbs.twimg.com/media/Bu194OBIMAAQ9NB.jpg","media_url_https":"https://pbs.twimg.com/media/Bu194OBIMAAQ9NB.jpg","sizes":{"large":{"h":351,"resize":"fit","w":624},"medium":{"h":337,"resize":"fit","w":600},"small":{"h":191,"resize":"fit","w":340},"thumb":{"h":150,"resize":"crop","w":150}},"source_status_id":4.9919353993142003e+17,"source_status_id_str":"499193539931422721","type":"photo","url":"http://t.co/zVZZ6RhDJ6"}],"mention_ids":[255354721,430082167],"mentions":["Arq31","CNNEEfans"],"source":"<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>","text":"\u201C@CNNEEfans: Deshidrataci\u00F3n o masacre: #ISIS sitia a miles de personas en #Iraq http://t.co/PCqTQXl81a http://t.co/zVZZ6RhDJ6\u201D #Cuba.","user":{"created_at":"Sun, 25 Sep 2011 01:42:24 +0000","description":"Ingeniero Agr\u00F3nomo, Vi\u00F1amarino y Patriota-","favourites_count":941,"followers_count":1643,"friends_count":1614,"geo_enabled":false,"id":379481172,"id_str":"379481172","lang":"es","listed_count":6,"name":"Oliver Alacchi","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/427083033003319297/EXbmDF02_normal.png","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/427083033003319297/EXbmDF02_normal.png","screen_name":"OliverAlacchi","statuses_count":43912,"verified":false}},"retweeted":{"created_at":"Thu, 14 Aug 2014 02:30:07 +0000","id":"499744746576052225","in_reply_to_screen_name":"CNNEEfans","in_reply_to_status_id":"499193539931422721","in_reply_to_user_id":"430082167","source":"<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>","user":{"created_at":"Mon, 21 Feb 2011 05:29:34 +0000","description":"La libertad, la Paz y el Amor como premisa de Dios en Democracia con la Vida.","favourites_count":30705,"followers_count":6399,"friends_count":6423,"geo_enabled":true,"id":255354721,"id_str":"255354721","lang":"es","listed_count":48,"location":"El MUNDO","name":"Arq-Ing PR","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/3335795886/ebb633f9b58fde1f26368ddad88bfb4c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/3335795886/ebb633f9b58fde1f26368ddad88bfb4c_normal.jpeg","screen_name":"Arq31","statuses_count":132377,"time_zone":"Alaska","utc_offset":-28800,"verified":false}}}}