{"demographic":{"gender":"male"},"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Mobile Web (M2)","author":{"username":"Errios","name":"Edgar Rafael R\u00EDos.","id":138398139,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/475822656739377153/T5_ZKvSw_normal.jpeg","link":"https://twitter.com/Errios","language":"es"},"type":"twitter","created_at":"Fri, 18 Jul 2014 13:12:02 +0000","received_at":1405689122.5235000,"content":"RT @ForoC_TACH: Ucrania cierra el espacio a\u00E9reo sobre Donetsk y Lugansk: El cierre del espacio a\u00E9reo se ha realizado despu\u00E9s d... http://t.co/huR7Pxog3T","id":"1e40e7d1b51bad00e0746c242ae29112","link":"https://twitter.com/Errios/status/490121818163130368","mentions":["ForoC_TACH"],"mention_ids":[244503924],"tags":["tab5"]},"klout":{"score":50},"language":{"tag":"es","tag_extended":"es","confidence":99},"links":{"code":[200],"created_at":["Fri, 18 Jul 2014 12:52:18 +0000"],"hops":[["http://bit.ly/1sxfGKP","http://www.correodelorinoco.gob.ve/multipolaridad/ucrania-cierra-espacio-aereo-sobre-donetsk-y-lugansk/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter"]],"meta":{"charset":["UTF-8"],"content_type":["text/html"],"description":["El cierre del espacio a\u00E9reo se ha realizado despu\u00E9s del accidente de un avi\u00F3n de Malaysia Airlines en la zona de combates de Ucrania"],"keywords":[["accidente a\u00E9reo","agencia eurocontrol","agencia federal de transporte a\u00E9reo","air france","delta airlines.","espacio a\u00E9reo","lufthansa","malaysia airlines","servicio estatal de aviaci\u00F3n de ucrania","turkish airlines","avances","multipolaridad","mundo","transporte","ucrania"]],"lang":["es-es"],"twitter":[{"card":"summary","creator":"@correoorinoco","site":"@correoorinoco","title":"Ucrania cierra el espacio a\u00E9reo sobre Donetsk y Lugansk","description":"El cierre del espacio a\u00E9reo se ha realizado despu\u00E9s del accidente de un avi\u00F3n de Malaysia Airlines en la zona de combates de Ucrania","image":"http://www.correodelorinoco.gob.ve/wp-content/uploads/2014/07/Aerol\u00EDneas-225x150.jpg"}]},"normalized_url":["http://correodelorinoco.gob.ve/multipolaridad/ucrania-cierra-espacio-aereo-sobre-donetsk-y-lugansk"],"retweet_count":[0],"title":["Ucrania cierra el espacio a\u00E9reo sobre Donetsk y Lugansk | Correo del Orinoco"],"url":["http://www.correodelorinoco.gob.ve/multipolaridad/ucrania-cierra-espacio-aereo-sobre-donetsk-y-lugansk/"]},"salience":{"content":{"sentiment":0}},"twitter":{"id":"490121818163130368","retweet":{"text":"Ucrania cierra el espacio a\u00E9reo sobre Donetsk y Lugansk: El cierre del espacio a\u00E9reo se ha realizado despu\u00E9s d... http://t.co/huR7Pxog3T","id":"490121818163130368","user":{"name":"Edgar Rafael R\u00EDos.","description":"ExConcejal, Administrador, Humanista, Psuvista. Municipio Naguanagua, Estado Carabobo, en La Patr\u00EDa de Bol\u00EDvar.","location":"Municipio Naguanagua Venezuela","statuses_count":11327,"followers_count":7969,"friends_count":8765,"screen_name":"Errios","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/475822656739377153/T5_ZKvSw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/475822656739377153/T5_ZKvSw_normal.jpeg","lang":"es","time_zone":"Hawaii","utc_offset":-36000,"listed_count":31,"id":138398139,"id_str":"138398139","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":383,"created_at":"Thu, 29 Apr 2010 12:49:19 +0000"},"source":"<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>","count":1,"created_at":"Fri, 18 Jul 2014 13:12:02 +0000","mentions":["ForoC_TACH"],"mention_ids":[244503924],"links":["http://bit.ly/1sxfGKP"],"display_urls":["bit.ly/1sxfGKP"],"domains":["bit.ly"],"filter_level":"low","lang":"es"},"retweeted":{"id":"490116848113836033","user":{"name":"ForoCandanga T\u00C1CHIRA","url":"http://www.foroctach.org.ve","description":"Foro Nacional de Candanguer@s del Polo Patri\u00F3tico \r\ncuenta regional de @ForoCandanga #T\u00C1CHIRA http://www.foroctach.org.ve y http://forocandanga.blogspot.com","location":"Venezuela, T\u00E1chira","statuses_count":74837,"followers_count":7823,"friends_count":4731,"screen_name":"ForoC_TACH","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/2944002346/36b04925634b8059efad7fbe127064a1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/2944002346/36b04925634b8059efad7fbe127064a1_normal.jpeg","lang":"es","time_zone":"Caracas","utc_offset":-16200,"listed_count":40,"id":244503924,"id_str":"244503924","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":25,"created_at":"Sat, 29 Jan 2011 13:16:39 +0000"},"source":"<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>","created_at":"Fri, 18 Jul 2014 12:52:17 +0000"}}}