{"interaction":{"schema":{"version":3},"source":"Twitter for Android Tablets","author":{"username":"BasakTongal","name":"ba\u015Fak tongal","id":1514949110,"avatar":"http://pbs.twimg.com/profile_images/466588783040004098/6kARhoM3_normal.jpeg","link":"https://twitter.com/BasakTongal","language":"tr"},"type":"twitter","created_at":"Thu, 11 Sep 2014 01:33:44 +0000","received_at":1410399224.7904000,"content":"Bunlar \u015Eam'a Damascus demiyor mu? Niye IDIS de\u011Fil de ISIS diyorlar?","id":"1e43953aae28ac00e074697204fd6ccc","link":"https://twitter.com/BasakTongal/status/509877419369840641","tags":["tab7"]},"klout":{"score":35},"language":{"tag":"tr","tag_extended":"tr","confidence":98},"twitter":{"created_at":"Thu, 11 Sep 2014 01:33:44 +0000","filter_level":"medium","id":"509877419369840641","lang":"tr","source":"<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>","text":"Bunlar \u015Eam'a Damascus demiyor mu? Niye IDIS de\u011Fil de ISIS diyorlar?","user":{"name":"ba\u015Fak tongal","statuses_count":1243,"followers_count":354,"friends_count":1121,"screen_name":"BasakTongal","profile_image_url":"http://pbs.twimg.com/profile_images/466588783040004098/6kARhoM3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/466588783040004098/6kARhoM3_normal.jpeg","lang":"tr","listed_count":0,"id":1514949110,"id_str":"1514949110","geo_enabled":false,"verified":false,"favourites_count":514,"created_at":"Fri, 14 Jun 2013 01:29:18 +0000"}}}