{"interaction": {"author": {"link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100000161746806", "type": "user", "name": "Karin Held", "avatar": "https://graph.facebook.com/100000161746806/picture", "id": "100000161746806"}, "created_at": "Sat, 14 Jun 2014 23:21:22 +0000", "title": "Konstantin Wecker", "content": "Liebe Freunde,\nwar es das, warum man Herrn Gauck mit aller medialer Gewalt ins Amt putschen wollte, war es diese unverhohlene Kriegsl\u00fcsternheit, die man an der bundespr\u00e4sidialen Spitze unseres Staates mit seinem manchen Kreisen so hinderlichen Grundgesetz haben wollte? War es dieses: \u201e\u2026.Und in diesem Kampf f\u00fcr Menschenrechte oder f\u00fcr das \u00dcberleben unschuldiger Menschen ist es manchmal erforderlich, auch zu den Waffen zu greifen\u201c?\nIhm gehe es, so der Spiegel, um ein \"Ja zu einer aktiven Teilnahme an Konfliktl\u00f6sungen im gr\u00f6\u00dferen Rahmen\" mit den Partnern der Europ\u00e4ischen Union und der Nato.\nDer Pastor, der Christ Gauck, der als \u201eWiderstandsk\u00e4mpfer\u201c seinerzeit sicher auch alle Schwerter zu Pflugscharen machen wollte. Aber anscheinend nur kommunistische. Mit kapitalistischen Schwertern l\u00e4sst es sich trefflich k\u00e4mpfen, besser als mit Pflugscharen allemal.\nDer Bundespr\u00e4sident Gauck, der uns allen doch mal zeigen soll, wo in den Kriegen dieses und des letzten Jahrhunderts f\u00fcr Menschenrechte gek\u00e4mpft wurde und wer sich das Recht anma\u00dfen kann, zu entscheiden, welche Menschen unschuldig sind. Aber nat\u00fcrlich, mit Drohnen werden auch nur Schuldige ermordet. Und die bestens auch mit deutschen Waffen ausger\u00fcsteten S\u00f6ldner der unz\u00e4hligen Privatarmeen t\u00f6ten nur Schuldige.\nGestern hat man uns in den Nachrichten erz\u00e4hlen wollen, dass Obama trotz NSA \u201e\u00fcberrascht\u201c worden w\u00e4re von dem Aufmarsch und der St\u00e4rke der islamistischen Isis-Truppe. Sind wir denn im Kindergarten? Dieselbe NSA die jeden Fliegenschiss weltweit speichert und auswertet hat nichts gewusst? F\u00fcr wie dumm will man uns denn noch verkaufen?\n\u201e \nKurz nach dem Terroranschlag auf die USA 2001 war Wesley Clark, US General im Ruhestand, im Pentagon, als ihn ein Pentagon-Mitarbeiter, den er kannte, in sein B\u00fcro bat und ihm er\u00f6ffnete, dass die USA den Irak angreifen werde. Auf die Frage warum, antwortete der nur \u201eWir wissen es nicht\u201c. Der Irak werde auch nicht mit dem Anschlag auf das World Trade Center in Zusammenhang gebracht. Wochen sp\u00e4ter habe er den Offizier wieder getroffen und gefragt, ob es bei dem Plan bleibe. \u201eEs wird noch viel schlimmer\u201c, habe der geantwortet und ihm von einem geheimen Memo des Verteidigungsministers berichtet: \u201eWir werden sieben Staaten in f\u00fcnf Jahren zerst\u00f6ren\u201c. (13.6,14 Handelsblatt online)\nEs ist zum Verr\u00fccktwerden. Was geht da vor?\n\nNie im Leben h\u00e4tte ich gedacht, dass ich einmal einem evangelischen Pastor einen Satz eines Papstes zur Besinnung vor Augen halten w\u00fcrde, weil er es in einfachen Worten glasklar auf den Punkt bringt:\nPapst Franziskus bezeichnet Kapitalismus als unertr\u00e4glich und versch\u00e4rft seine Kapitalismuskritik: Damit das System fortbestehen k\u00f6nne, w\u00fcrden Kriege gef\u00fchrt, sagte das Oberhaupt der katholischen Kirche. (zeit.de Juni 2014)\nWie sagte mein Kollege Meigl Hoffmann bei unserer Demo in Leipzig so treffend:\nGauck ist die Worth\u00fclse im Patroneng\u00fcrtel unserer Kanzlerin\u2026", "subtype": "link", "link": "http://www.facebook.com/100000161746806_920994477915935", "source": "Facebook for iPad (173847642670370)", "received_at": 1402788114.8818, "type": "facebook", "id": "1e3f41a98bb8a500e0661d40a9977f60", "tags": ["tab9"], "schema": {"version": 3}}, "language": {"confidence": 99, "tag": "de", "tag_extended": "de"}, "links": {"code": [200], "normalized_url": ["https://facebook.com/permalink.php?story_fbid=882299328454100&id=111564412194266"], "title": ["Liebe Freunde,war es das, warum man... - Konstantin Wecker | Facebook"], "url": ["https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=882299328454100&id=111564412194266"], "created_at": ["Sat, 14 Jun 2014 12:44:50 +0000"], "meta": {"lang": ["en"], "charset": ["UTF-8"], "description": ["Liebe Freunde,war es das, warum man Herrn Gauck mit aller medialer Gewalt ins Amt putschen wollte, war es diese unverhohlene Kriegsl\u00fcsternheit, die man..."], "content_type": ["text/html"]}, "retweet_count": [0]}, "enrich": {"facebook": [{"username": "karin.held.18", "first_name": "Karin", "last_name": "Held", "name": "Karin Held", "locale": "de_DE", "gender": "female", "id": "100000161746806"}]}, "demographic": {"gender": "female"}, "facebook": {"picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfp1/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/1003372_717045551646146_1814189516_n.jpg", "description": "Liebe Freunde,\nwar es das, warum man Herrn Gauck mit aller medialer Gewalt ins Amt putschen wollte, war es diese unverhohlene Kriegsl\u00fcsternheit, die man an der bundespr\u00e4sidialen Spitze unseres Staates mit seinem manchen Kreisen so hinderlichen Grundgesetz haben wollte? War es dieses: \u201e\u2026.Und in diesem Kampf f\u00fcr Menschenrechte oder f\u00fcr das \u00dcberleben unschuldiger Menschen ist es manchmal erforderlich, auch zu den Waffen zu greifen\u201c?\nIhm gehe es, so der Spiegel, um ein \"Ja zu einer aktiven Teilnahme an Konfliktl\u00f6sungen im gr\u00f6\u00dferen Rahmen\" mit den Partnern der Europ\u00e4ischen Union und der Nato.\nDer Pastor, der Christ Gauck, der als \u201eWiderstandsk\u00e4mpfer\u201c seinerzeit sicher auch alle Schwerter zu Pflugscharen machen wollte. Aber anscheinend nur kommunistische. Mit kapitalistischen Schwertern l\u00e4sst es sich trefflich k\u00e4mpfen, besser als mit Pflugscharen allemal.\nDer Bundespr\u00e4sident Gauck, der uns allen doch mal zeigen soll, wo in den Kriegen dieses und des letzten Jahrhunderts f\u00fcr Menschenrechte gek\u00e4mpft wurde und wer sich das Recht anma\u00dfen kann, zu entscheiden, welche Menschen unschuldig sind. Aber nat\u00fcrlich, mit Drohnen werden auch nur Schuldige ermordet. Und die bestens auch mit deutschen Waffen ausger\u00fcsteten S\u00f6ldner der unz\u00e4hligen Privatarmeen t\u00f6ten nur Schuldige.\nGestern hat man uns in den Nachrichten erz\u00e4hlen wollen, dass Obama trotz NSA \u201e\u00fcberrascht\u201c worden w\u00e4re von dem Aufmarsch und der St\u00e4rke der islamistischen Isis-Truppe. Sind wir denn im Kindergarten? Dieselbe NSA die jeden Fliegenschiss weltweit speichert und auswertet hat nichts gewusst? F\u00fcr wie dumm will man uns denn noch verkaufen?\n\u201e \nKurz nach dem Terroranschlag auf die USA 2001 war Wesley Clark, US General im Ruhestand, im Pentagon, als ihn ein Pentagon-Mitarbeiter, den er kannte, in sein B\u00fcro bat und ihm er\u00f6ffnete, dass die USA den Irak angreifen werde. Auf die Frage warum, antwortete der nur \u201eWir wissen es nicht\u201c. Der Irak werde auch nicht mit dem Anschlag auf das World Trade Center in Zusammenhang gebracht. Wochen sp\u00e4ter habe er den Offizier wieder getroffen und gefragt, ob es bei dem Plan bleibe. \u201eEs wird noch viel schlimmer\u201c, habe der geantwortet und ihm von einem geheimen Memo des Verteidigungsministers berichtet: \u201eWir werden sieben Staaten in f\u00fcnf Jahren zerst\u00f6ren\u201c. (13.6,14 Handelsblatt online)\nEs ist zum Verr\u00fccktwerden. Was geht da vor?\n\nNie im Leben h\u00e4tte ich gedacht, dass ich einmal einem evangelischen Pastor einen Satz eines Papstes zur Besinnung vor Augen halten w\u00fcrde, weil er es in einfachen Worten glasklar auf den Punkt bringt:\nPapst Franziskus bezeichnet Kapitalismus als unertr\u00e4glich und versch\u00e4rft seine Kapitalismuskritik: Damit das System fortbestehen k\u00f6nne, w\u00fcrden Kriege gef\u00fchrt, sagte das Oberhaupt der katholischen Kirche. (zeit.de Juni 2014)\nWie sagte mein Kollege Meigl Hoffmann bei unserer Demo in Leipzig so treffend:\nGauck ist die Worth\u00fclse im Patroneng\u00fcrtel unserer Kanzlerin\u2026", "author": {"link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100000161746806", "type": "user", "name": "Karin Held", "avatar": "https://graph.facebook.com/100000161746806/picture", "id": "100000161746806"}, "created_at": "Sat, 14 Jun 2014 23:21:22 +0000", "application": "Facebook for iPad", "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=882299328454100&id=111564412194266", "source": "Facebook for iPad (173847642670370)", "type": "link", "id": "100000161746806_920994477915935", "name": "Konstantin Wecker"}}